notebook唔見咗wifi

連設定入面都搵唔到wifi粒掣

網路卡都無？

打wifi search呢?

search完之後出翻黎，但找不到網絡，重新開機得咗。
但呢排成日都話找不到wifi網絡
唔該巴打先

唔洗客氣

如果真係搵唔番 + 唔想換機
可以買wifi usb